似乎都係 連儂牆 比 民間記者會 更易入屋？

要反攻班淺藍 好似都係靠social media同樓下幅牆
比tvb唔報嘅民間記者會更易入屋掃盲？

例如 今日涉嫌老妨嘅o記
整張eyecatching 嘅 A3 poster
例如大大隻字 差佬老屈！
會唔會比tvb唔報嘅記者會更易入口同更易傳播?

同意

無即時有效的方法，只可以長遠耐心咁去做。
其實之前已經有人提出過，狙擊TVB所有的宣傳活動、商場show、杯葛TVB介紹過的小店，務求令到TVB神憎鬼厭。
無商場想邀請TVB藝人出show，無小店想比TVB介紹（不過依個的確係困難嘅）。

push

both